【一國兩制】香港南人飲香港水，港北新界九龍人飲大陸屎水

【一國兩制】香港人飲香港水，新界九龍人飲大陸屎水

利申：住港島南

五毛狗將會出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

公然抹黑支持香港獨立嘅人

真係引到件唔使瞓覺嘅失業廢老入黎。

仲唔訓覺，你個「思覺失調」唔會好架